我朋友搵25k，佢呀媽肯出首期，應唔應該供樓？

幫朋友問

我朋友好景時搵25k

一般都係搵17-18k

近來環境差份工好危

佢呀媽肯出首期買樓

Deal唔Deal？

應該 而家落左啲 抵買

你朋友就是你

咁就唔係搵25k啦

首期好多？過唔過到壓測先

乜你唔係呢方面專家來咩？？

咁都要吹做25k

月供幾多供幾耐先

咁嘅環境睇定啲先啦

你朋友下個月比公司炒

過唔過到壓測？按到幾成？
咩職業？收入穩唔穩定？
即使全部過到
月供貴既 你跟住落黎個五年八年都好辛苦
睇你甘唔甘願做樓奴 幾歲 係咪要結婚 家庭環境

呢排個境咁 我唔建議買住 遲啲先

Btw 份工保證唔到你收入穩定
你肯捱 銀行都未必按得多比你

30年無間斷番工？

買黎自住，點衰都仲有個地方住，經濟周期有高有低，人生流流長，有能力買，應該要買，但你無能力供就無辦法，17k實在太小，供樓你可能生活都成問題。

自己買咪自己買拉你朋友落水做咩姐

出幾多成？

我朋友買8.3 m 樓。 佢阿媽幫佢出5m首期

但係佢地本身住緊係公屋，應唔應該舉報佢地？等佢地無間公屋？

比左7成首期，輕鬆供

都 on99 仲買乜撚嘢樓
叫你朋友辭咗份工去考做黑狗
高薪多福利又有宿舍住
豈不美哉

買左之後放租得唔得

層樓落個仔名咪得囉

住公屋有5m cash 屌佢老母

等多一排個樓市跌多兩跌先啦
買黎放租多個穩定收入幫補下供樓費 正

幾大cap左先
供唔掂叫媽咪供埋佢 = . =

咁要問埋伯母幾大喇

月入25K, 媽媽99% 首期